［內有昆蟲］有冇人知叫咩名？

屋企成日有

好型

衣魚，濕同熱嘅地方就會有，食紙嘅，我屋企都好多

係咪俗稱叫書蟲?

都唔似魚